郭文貴再爆：香港4至6日間戒嚴 中國絕對動武

郭文貴再爆：香港4至6日間戒嚴 中國絕對動武

2019-08-04

〔即時新聞／綜合報導〕流亡美國的中國富豪郭文貴1日直播警示，他獲得來自中共內部的可靠消息，香港即將實施戒嚴，遭到中國外交部發言人華春瑩2日駁斥。不過郭文貴今早直播強調，他有9成的把握香港會在4號到6號之間實施戒嚴，他還公開前白宮首席策士班農（Steve Bannon）的談話影片，班農也指出，中國可能對香港實施戒嚴，請大家務必關注。

中國外交部發言人華春瑩2日針對香港是否將戒嚴一事回應「這根本就是謠言，用心非常險惡，就是想製造恐慌」，但郭文貴今早直播時表示，他的老鄉「瑩姐」的言論，令他想起1989年的中國媒體，起初說沒有對學生下手的計畫，最後解放軍仍進城屠殺，「當我說出解放軍又要去香港幹同樣事的時候，看到華春瑩這麼一澄清，我心就沉下來了」。

郭文貴稱，他堅信對香港的戒嚴一定會實行，但可能會採取不同的方式或名稱，「一定會戒嚴，一定會有武力行動，任何武力行動就等於戒嚴，只要有中國共產黨的公開參與、公開宣佈，那就算數，一定會，我有90％的把握會發生在8月4號到6號之間」、「我深信8月4號到6號之間他們會這麼做，8月4號到6號不做，最近也一定會做」。

郭文貴說，在他爆料之後，現在中國要在香港實施戒嚴，一定多少會有顧忌，全球有更多媒體關注，就能拯救更多的香港人，減少傷亡、甚至不傷亡，當初他會提前預告就是有這個考量。

郭文貴表示，若有人揣測會不會因為他的提前爆料，中國就不執行相關計畫，那就是「太不了解共產黨」。郭文貴強調：「不會因為你說了，他不幹了；或因為你說了，他就幹，不可能！」

提及中國外交部的發言人，郭文貴不以為然地表示：「外交部的前發言人我見了多了，私下裡聊天，你只要是在酒桌上喝了酒，你一說他過去哪個發言，他自己都笑得不行。他們也都跟我說『我們有時候講一講自己都想笑，有的時候入戲太深，過幾天真當真了』」。

另外，郭文貴還播放班農在美墨邊境的談話影片，班農也在影片中表示，中國可能會對香港實施戒嚴，請大家務必關注。班農認為，中國此舉正表明自身的疲弱不堪，才會想要武力鎮壓自己的人民，但香港的年輕人絕不會讓第二個六四天安門事件發生，而他也會密切關注香港的局勢。
<自由時報>

8月5日 全港罷工罷市罷買

9up佬收皮啦

解放軍嚟未呀?
化學武器出咗未呀?

范冰冰有片未呀?

快撚啲啦

收啦
有冇邊次係中？
仲衰過老燒

無次中

繼續吹 最撚驚你班支那狗唔出老解呀 屌你老母

生化武器 =過期催淚煙

我今日開始戒鹽

你俾到范冰冰條片出黎就信你

吹水怪魔

上次616己經話會出音波車搞到人手軟腳軟

記住 我是第一個說的啊

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

又話琴晚一點開始
而家又話四至六 最後仲帶多個頭盔話要近期

信佢一成，雙目失明！

燈力 = 燒山

條傻佬9up完未？

其實過咗6號 他真是要收皮
之前話4號

推

快點來！

屌你老味，出冰冰片先廢up啦

你咁樣嚇唔到我架

今次快撚d中啦

前幾日話8月4
依家又推遲
係就快啦咁多嗲

仲有人聽呢條共諜講野

范冰冰條片呢屌你老母

出冰定出兵？

知你出動就唔黎啦
傻既

戒丁就有 收收皮啦你

戒嚴真係唔使返工

個期越推越後

係就快喇 日日都淨係吹

快手啦 準備好帶路

仲衰撚過腦燒

我條片係邊？

究竟講左幾多次 快啦

唔係話因為美國話唔比咩

快撚d啦！好想end game!

好撚驚呀
出街避難先

可唔可以再快啲嚟

呵欠

保險狗: 想賠死人咩

唔出兵正契弟 到時一定殺解放軍 唔會同你和理非

可唔可以今日嚟

早排就吹 3號 出老解

宜家過咗 就話 4至6號 戒嚴

我真係唔明點解仲會有人睇呢啲垃圾

你幫人賺緊美金咋on9

佢以前都唔係老實商人嚟㗎

都係官商鄉黑啲friend嚟㗎咋

只係佢醒目撈完金識得搵美國佬保護咋

屌同年年講支爆有咩分別喎

我朋友嘅可靠消息 美國軍隊已經出動並潛伏喺南丫島 如果一出解放軍 美國將炸毀香港島

9 upper

叫佢返去同習近平含撚啦.嚇鬼都唔驚啦.

相佢一成，雙目失明！

出左手啦 換左個名姐

bin c

4號都就完

55

你地鍾意囉 依家已經同戒嚴宵禁無咩分別

新燈神

戒鹽

4號都就完啦 9up佬

無次中
豪無可信性

交咗范冰冰條片出嚟再9up啦屌

Wsj已踢爆佢係中共spy來

屌啦

老燒次次都中架

不過係燈個隻中囉

冇事喎今日 瑪雅歷4號呀？

終於黎喇

其實而家同戒嚴有撚分別咩, 乜都警佬出黎講

佢樣樣都買，實中啦

我戒埋糖

語無倫次

郭文貴係唔係新燈神嚟

快啦 屌你老母

郭你老母西

原片：

快撚啲啦 我比多次機會佢
今次再唔出 唔該唔好再提呢個人

收皮啦又吹水

吹水佬又嚟

5/8齊罷工

等咗好耐 出得未

搵次中啦好嘛

即係以後。。

郭文貴vs燒山

絕對不會戒嚴（香港首席燈神蕭若元）
Vs
絕對會戒嚴（著名流亡9upper郭文貴）

好撚激烈

出啦。
戒嚴啦。

戒嚴?咁要宣傳,同大家講4至6號唔好出街,工都唔好番

「他們也都跟我說『我們有時候講一講自己都想笑，有的時候入戲太深，過幾天真當真了』」

今日好似就係4號啦喎

呢條友除左吹水刷存在感仲識乜

燒山：我老啦！之後就係你世界，文貴兄

全球最大隻鬼咪係佢

呢鋪就知條撚樣郭文貴咩料喇

又9up無成本

4號囉喎

係就快撚啲啦等左好耐

唔出正契弟屌你老母

我深信8月4號到6號之間他們會這麼做，8月4號到6號不做，最近也一定會做」
你講哂~

90%點計出黎

佢同華嬸有無扑過？

叫佢收皮啦 香港事 關佢閪事咩！ 最憎里種撚樣！

出左call我，我訓多陣先

戒左鹽未？？？？？？？？？？？？？？
有無戒埋糖？？？？

9估+幻想

到6號之後就話6-8號
8號又話8-10號
無限loop

范冰冰!!!范冰冰!!!范冰冰!!!

老實, 要9up由佢up, 始終佢都係有影響力既人, 佢9up無論係咪真, 至少都繼續幫我地呢邊點火

我有90％的把握會發生在8月4號到6號之間

8月4號到6號不做，最近也一定會做

最近不做，之後也會做

之後不做，遲早會做

遲早唔做，始終都會做

其實佢真係一個好努力的人
柒咗咁多鑊都仲要衝出嚟做預測

有飯冰冰條片我唔介意戒鹽攬炒

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

claim保險與否，咪又係用納稅人錢

8月4號到6號不做，最近也一定會做

呢度係香港呀，話戒就戒？郭生唔好再吹喇，我等緊你食💩

不過記得找埋范冰冰、王岐山動作片條數

出咗我咪返屋企打機囉

走咗我咪又行返出嚟囉

彈出彈入

yesterday you said tomorrow

屌 負皮你FAKE NEWS啊

鳩UP無次中

大陸版燒山

準備鞭屍

之前話會出生化武器係咪即係過期煙
咁戒嚴等於咩

【長輩片】
為藍絲長輩而設既Youtube頻道正式面世！

【頻道連結】

感謝會員「𢭃住中場」（#283968）設立頻道。
小弟只係幫手宣傳，希幫各位巴絲多多支持！

------------------【原Po】------------------
全靠黑警！終於搵到方法搞掂中立/藍絲屋企人，唔再嘈交！

來吧

4/8仲有大約4個幾鐘
戒左鹽未

呢條9UP怪爆出黎D野根本冇料到

郭文貴真係廢撚過燒山

起碼燒山有得燈下丫

9up到2046

9upper 收檔啦

樽鹽戒撚咗未？條友仲on9過burn hill

郭文貴同燒山燈力相同

躝啦 食藥未呀

DNLM 公我贏，字你輸

郭文貴表示，若有人揣測會不會因為他的提前爆料，中國就不執行相關計畫，那就是「太不了解共產黨」。郭文貴強調：「不會因為你說了，他不幹了；或因為你說了，他就幹，不可能！」

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

最尾個樣最重要

條友之前唔係話林鄭做選唔到特首咩

越嚟越接近現實 大家小心

好大機會呢兩個鐘頭内就會到

到時盡快離開

明晚大機會

解放軍去左邊

郭文貴話戒
華春瑩話唔戒
屌你老母你地支那人自己傾掂數先出聲
口徑一致d得唔得

noted with thanks

又中
福建幫就係

你唔識郭文貴??

郭文貴 是反共爆料者, 點解傾掂數呀??